依家D100 香蕉搞matching

有冇連登巴打打電話去試下
費時日日上黎叫春

冇人覆

新香蕉俱樂部?

好似你咁日日玩膠seek attention 咩

係阿巴打有聽？